開始覺得香港政府已學支那咁樣隱瞞疫情數字

香港無封關、最接近支那、唔洗搭飛機，很多回鄉探親返回居民

但竟然確疹數字比新加坡、韓國、日本少？

我覺得唔合理

「根據《新浪網》於今（20/2）日發布的最新疫情動態顯示，目前中國（不含香港、澳門）確診病例已達74576例，死亡2118例。香港有65例，其中2例死亡；澳門10例。

中國以外國家確診人數部份，目前台灣24例、日本不含鑽石公主號85例、新加坡84例、南韓82例、泰國35例、馬來西亞22例、德國16例、越南16例、澳洲15例、美國15例、法國12例、英國9例、阿拉伯聯合大公國9例、加拿大8例、印度3例、義大利3例、菲律賓3例、西班牙2例、伊朗2例、俄羅斯2例、比利時1例、柬埔寨1例、斯里蘭卡1例、芬蘭1例、尼泊爾1例、瑞典1例、埃及1例。另外，停泊在日本的郵輪「鑽石公主號」已有621例確診。

中國以外國家死亡人數部份，台灣、菲律賓、法國各1例死亡，伊朗的兩例也都死亡，日本則增加到3例。目前全球共有75726例確診，2128例死亡。」

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

香港人自己識隔離, 識搶口罩, 根本當個死人政府無到.
日本前幾日先搞完萬人裸祭, 而家都唔多人用口罩

咁又未必
香港人經歷過沙士, 少都唔係怪事
如果佢肯封關, 什至根本個案會更少同唔會有人死

係
唔符合條件唔驗

冇外遊 冇接觸過確診者 肺未花
全部唔驗

我係預期會有人死 好大機會係上左年紀有長期病患 因為嗰班人難醫好多 所以流感都會有人死 今次點會無人死？ 同埋今次唔同沙士 多數感染者係港人 返過大陸而再返黎香港傳播 反而無乜真係大陸人來港 之後本地傳染

其實香港人防疫意識對比起其他國家已經好好 新加坡 日本數字多係因為啲人無防疫意識 口罩都無戴 反之 香港人出親街都有九成戴口罩 當然唔排除有隱瞞 但唔瞞得幾多 醫護實知 每個case 都有背景資料 case 數太少 可以追蹤到邊個打邊個 除非去到幾百宗 如果唔係都無乜機會隱瞞

你覺得醫管局有冇隱瞞市民被警察謀殺同輪姦數字?

香港依個傳媒同消息傳播環境好難瞞到數
十幾個都話 幾百冇咩可能

其實香港人呢種全民口罩
有事都未必感染到人地
擺到好返都排唔撚到街症同急症室
入得廠確診都重症嚟
所以同其他國定比較康復率係極低

新浪 中國以外國家 香港

新浪係中資企業

呢次我信數字, 真係99%帶罩, 廢老C9到帶, 數字比日韓少真係唔出奇.
不過我想信有好多隱形病患者就真既.

隱形應該好撚多
仲有隱形再自己好返咗唔知都好撚多

香港數字絕對可信 因為醫護大部分都係黃 如果造假好快有人爆料

一向都係患者戴口罩防止散播效果遠比健康人士戴好，所以我呢排就算喺屋企都係戴住口罩，因為有老人家，佢地身體唔好，戴口罩辛苦，唔想自己不知情下帶病返去惹到佢地，惟有非常時期非常做法。

黃既大部份係前線，高層見傳媒果班藍到黑..

醫護就黃既 Kum唔倒

除非去哂解放軍醫院

香港(人)嘅數字尚可信, 但國內在港確診數肯定被隱瞞哂 !

醫護會爆料我信，但問題係咁多確診病人分散係咁多間唔同醫院，唔係政府部門先會知個總數？係唔係全部醫院會分享同一個數據網？

每間既醫護實侯住自己個間有冇漏報啦

復工

屌 考dse就碌撚
7婆真係想整死班學生
利申 應屆考生

關於蘋果流出嗰份特首辦密件 請大家認真對待，行多步叫你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友一齊煲大佢，rt下面個tweet，推出國際

公立醫院啲醫生一有確診第一時間係醫生群度講, 好難隱瞞的

同意
因為民間自救做得好
同埋如果真係有隱瞞 醫療系統實爆 實有醫護爆料